究竟渣26安唔安全？

知個個都話皮包鐵好危險
但條馬路又好多26撚
各位馬路使用者/渣26既
你地點睇？

想話唔安全果d 已經死撚左

我舅父試過揸26炒車 傷到隻腳 差d要切
坐左幾年先好返

但重咁多人夠膽渣

諗緊考唔考26好

唔撚係掛
想問好耐，你係咪rock哥

唔好考

好危險，唔好考！

渣車唔係你小心就唔會撞車
人地都會撞你
26一比人撞就

唔安全

自炒會傷
人地炒埋嚟更傷

唔識rock 哥

真心果句
唔好考
有時就算你好小心咁揸
都難保你隔離個46司機突然神經刀撞親你

你條命係要你交通意外死你等巴士都可以死
又有人揸十幾年都無事 有啲學神出街就死
無得講 危險性一定有

皮包鐵

唔考鳥

唔好

你咁講有咩討論空間姐
照咁講，「叫雞唔戴套」都可以成立

你條命係要生性病，叫雞戴套都有機會生性病
有人環保吹左十幾年都冇事，有D 青頭仔戴套都可以生梅毒
無得講 危險性一定有

26一撞成架散晒
賠人多過賠車

講安全都呃你架啦

以過來人嘅身分話你知 喺好撚唔安全
比人hi一hi 我就已經炒咗 好彩大命死唔去
不過身同手大部分表皮已經磨走哂 好唔返
塊面都毀咗容

真心好危險

驚閪咩就假既
不過我就覺得幾方便就真既

交通意外呢家野 只係一下 咁就一世
自己諗喇 相信力度46點都有塊鐵皮同你頂下 26真係飛到老遠

先唔好話人為,香港好多公路特別係慢線比重型車行到有氹又有,波浪型又有,揸四個碌最多dun—野,電單車分分鐘可以dun到你變空中飛人飛過對面行車線

比人講兩句就唔考
樓主對電單車跟本無愛
無愛無熱誠既人 千祈唔好考

嗯

survivor bias

無安全可言

如果經驗,反應同態度無問題 主要係睇運氣 俾人撞先會出事

先唔好講其他駕駛者on9先
咁樣無意思，你等巴士/過馬路/揸46都會遇到呢啲人

揸26首先日曬雨淋
行行下公路落雨你又要去路肩笠返件雨褸
朝早好天揸咗架車去老遠
下晝夜晚整場暴雨，你已經要放低架車搭返車走人
大風行橋，我揸46都feel到架車會擺

路面情況，一灘油，一個氹，甚至一舊半個拳頭咁嘅石仔
就搞到你失平衡隨時自炒
落雨行中啲road marking又係會易跣軚
所以揸26係要好集中，如果你開google map睇，真係好易收皮

仲有條死氣喉，年中應該唔少人倒車唔小心俾條喉辣到啲皮熟撚埋
同埋唔知點解好多賊仔鍾意搞鳩26

利申：學緊

香港唔適合26.

你條命係要你跳樓唔死你就唔會死，咁你係咪照跳
咁講有咩好講

月經post
危險過46
就係咁簡單

照考但唔渣

問得呢個問題就唔好考

原本諗住考，睇完呢個post 都係算，揸46穩陣d

煙講明減壽都一樣好多人食

講多無謂，睇片實際

好多時26意外原因係其他46司機根本睇你唔到，因為"面積"細。而好多26撚又好興匿喺46盲點或C柱。

自己youtube下「電單車意外」諗下你係事住會點？
同係一單60km炒泥頭車或巴士，46炒完個女司機就有命鳩scream喪叫男司機就同黑警話避狗而26就通常捲入車底變真正粉腸。

Risk and return 姐
正如有人鍾意買股票有人鍾意放銀行
跳傘、潛水都危險架

總知咁大個人自己衡量過承受到個風險
得到嘅快樂又冇其他低風險嘅活動可以取代咪去馬囉

唔安全
利申日日揸 見盡香港人揸車係幾咁on9

唔安全，但唔係完全唔可以控制，
自己駕駛態度同風格非常重要，
你下下死衝，逢窿必zip嘅十條命都唔夠死
安全車速車距，留意天氣，避免喺人地盲點，路口預計有盲毛隨時衝上，隨時有人平排cut鳩你，急停一定打死火燈
預多啲空間反應，已經安全好多

唔安全，唔係對自己冇信心，係對馬路炸彈冇信心

唔安全，炒過，照渣

睇你個人受到幾大風險，但渣26 既感覺，由其係棍電，係好難搵到

比起26
單車先係真正玩命

唔諗就無乜野，仲覺得幾爽 但一諗到其他車可能會一野炒埋黎，就

就咁玩完

利申：揸緊26，因為驚，所以啱啱買左46

完全認同，嗰種爽係冇野可以代替

考得牌都成年啦考唔考自己諗
利申13年26牌

自己安全無用，人地唔安全一樣死